吳夢夢「姊妹丼」是親表妹…揭黑癖好「多人運動」！拍AV條件挨酸婊

台灣知名網紅、AV演員吳夢夢近日上節目《深夜保健室》，透露先前和醫師男友拍攝「姊妹丼」，是真的請來「親堂妹」上陣，掀起網友熱烈討論。而她在PTT回應報導：「她是我表妹不是堂妹」。

▲吳夢夢回應「姊妹丼」。（圖／翻攝自IG／吳夢夢）
吳夢夢在節目中透露找親堂妹拍片，不過男友醫師男友熊吉問：「同姓是堂，不同姓是表吧？」這才發現「是我表妹不是堂妹」，她在雙11找表妹一起拍片，姊妹倆在拍攝現場排戲，表妹台詞「我的比較大對不對」火藥味十足。

有關拍片對象只限男友，遭受批評「只跟男友拍很婊」，吳夢夢表示，歐美市場情侶合拍的例子不算少，雖然前幾年曾和觀眾拍攝，「在交往之後，才真正感受到和自己心愛的人拍攝，是完全不同的心境，現在也回不去以前為了拍而拍的心態了」。她再爆料，「是男友不能接受我跟其他異性，我超歡迎他跟其他女生的好嗎，多人運動是我的黑暗面癖好阿！」

吳夢夢列出拍攝條件，包括男友臉要馬賽克，男友是男優，無法和其他異性有肢體接觸，目前接洽過的有3、4家片商，然而礙於疫情所以進度遲緩。她坦言「說不定疫情結束，我就已經被市場淘汰，換更好的台灣女優去拍也不一定」，不過認為現在風氣不要是會被歧視的，越來越多敢拍露臉的女生站出來了。

她再爆料，「是男友不能接受我跟其他異性，我超歡迎他跟其他女生的好嗎，多人運動是我的黑暗面癖好阿！」

香港拖手都收500

PTGF上樓

有片睇未呀

圖？seed?

台灣最美的風景是淫

冇咩好睇

又嚟笑大人個口......